同男朋友一齊冇經歷過熱戀期

識咗佢個幾兩個月就一齊咗，一齊嗰時對對方嘅嘢一無所知，總之就因為好感一齊咗。
佢話佢唔識氹女仔，所以一直以嚟都好少做啲浪漫嘅嘢，不過唔緊要，同佢一齊做咩我都好開心。不過，我地冇試過每日都講早晨早抖，一齊咗亦好少講電話，好多時除咗snapchat要儲火之外都唔會聯絡。而且我地冇共同朋友，我有帶佢見我嘅朋友，但係叫佢帶我識下佢啲朋友佢又怕尷尬，而且佢冇同佢屋企人講我地拍緊拖，有次撞到佢媽媽仲叫我即刻走。
搞到我成日都同自己講唔好投放咁多感情落佢度。大家覺得其實冇乜嘢係我諗多咗，正常情侶都係咁，定係因為我係佢初戀佢咩都唔識先咁樣？

佢似弱智多過唔識拍拖

你肯定佢當你女朋友？

TO UST南亞仔：無人想知 屌你老母 死返去印度

頂我都有朋友問過我
佢到而家都冇講過咩一生一世啊愛我啊嗰啲情話

笑左

開頭係你主動識佢定佢想識你？
邊個表白先？

其實得你當佢男朋友，佢冇當返你係佢女朋友
佢只當你係sp

返工識，佢表白叫我做女朋友先

連sp也不是

條路自己揀

我男朋友一開始都係咁
叫過佢得閒可唔可以打個電話比我
佢話好 但一個月都無打過
我依家串返佢 嗰個月你無得閒過？

同你情況差唔多 對方又係唔識拍拖 好少關心自己 佢又係話自己唔識tum人 諗緊點解決好 因為自己真係鐘意佢 而feel到佢都愛我 只係唔識點表達 自己有時真係會攰同灰心 想要多啲關心

然後都係你死死地氣主動搵佢？

其實我都信佢真係唔識，但係下下都要我講到出面叫佢點氹我好似好煩，最後幾頹都只會好輕描淡寫咁講句唉好頹，然後佢就只會答句加油，就收咗我皮

有無諗過放棄？

我初戀都不是這樣...

熱戀期的時候
日日在一起不分開
回家就手機不離手

同我之前一模一樣
一啲熱戀嘅感覺都冇
又唔見我朋友 又唔帶我見朋友
我去外國讀書都唔送我機
我去到外國有男仔鍾意我想錫我比我推開咗
我同佢講嗰陣 佢居然問有冇同佢french kiss
冷戰冷到最尾諗住比多次機會佢
我問佢諗好未
點知佢send個AV女優比我 話send錯
痴撚線 我唔分手我仲係人嚟嘅
就咁 個幾月嘅戀情就完了

有
永遠都係我主動真心頹真心攰

咁真係好誇張，但係我地已經一齊咗年幾，我又唔捨得

佢唔打 我都唔打

但我死唔斷氣 係咁逼佢同我溝通

太快一齊

咁你地有冇好想見對方

個人覺得唔係以時間去斷定一段感情值唔值得繼續
一齊都係為開心啫 諗遠少少就係為咗一齊走到尾
你依家又唔開心 佢又唔將你帶入佢圈子入面
咁一齊為乜？
冇話捨唔捨得㗎
我同某任都兩年幾就三年
唔啱就唔啱 冇feel就冇feel
再夾硬行仲痛苦
到時一齊咗五六年先發現原來一開始嘅問題仲係到嗰陣仲難受

絲打 加油呀
我個個都係一樣 拍左年幾
到依加出街都唔會主動拖我
其實我都唔知係唔係拍緊拖

我覺得唔講早晨早抖 唔講電話都無咩野
但係除左snapchat就無咩聯絡就好怪
我同條仔都無講過電話
係見面先會打電話搵對方起邊
但係就算唔見面 都會不停whatsapp
佢有無主動搵你架

whatsapp有咩講?

我同妳情況差唔多 我同佢都拍左年幾拖 咁耐都係講過2次電話 成日都係line溝通 但一日先得3, 4個msg 成日睇完第2日先覆 我唔搵佢 佢又唔搵我 一個星期又係出得一次街 有時返工就見都見唔到

你遍野咁長我都唔記得要回你幾多樣野

同埋點解好似咁唔見得光咁
佢屋企唔比佢拍拖既咩
我覺得識得短時間反而應該熱戀勁d先啱
因為無咁熟悉對方 探索緊個陣先最有新鮮感
利申 同條仔app識 傾左一個星期就出黎然後一齊左 宜家4個月 熱戀緊

其實返完工會tired 一星期見一次都okay的 有d人定左婚未同居都只係一個星期見一次姐

但係平時可以多啲傾計同溝通
成日唔知佢做緊咩 講完一句之後就已讀不回收我皮 最多第2日sd返個emoji或者覆返個msg

佢幾耐先覆你

都係分享自己日常生活咁
例如起連登d post
例如見到隻狗好得意
例如同朋友食好西
再唔係就翻工翻學d人同事 好既唔好既都可以講
其實平時成日做咩都唸起佢 所以咪講
刻意搵野講都講唔到幾多

佢係忙人黎 好難做咩都唸起我

我同男朋友都好少傾電話
但你地撞到佢呀媽 之後叫你即刻走就有d問題
有無問佢點解

咁你有唸起佢咪講下野咁囉
如果佢已讀你/hea回 其實要唸下佢有幾重視你囉
忙可以理解
但係唔會連食飯個陣 屙屎個陣 睇下覆下你既時間都無掛

快就5，6個鐘 慢就第2日或者唔覆

男人角度睇,你唔係最重要嗰個

可能你覺得唔啱聽,但呢個係事實.

如果緊你,咩時候忙完就會即刻覆返你

好明顯就唔係鐘意妳啦，見到阿媽會叫妳走？
唔好花時間喺佢身上…

你啱啊，或者我搵日同佢傾傾呢個問題再睇下分唔分

其實話要人氹係要對方做乜
咩先叫氹

扑左味？

佢其實有女朋友 你係第三者咋

你對佢黎講咩都唔係

我之前個ex都係一模一樣
我覺得佢係唔夠愛我
所以我忍唔住飛左佢

屌你老尾笑撚死我

似被第三者...rip

唔正常，飛左佢啦!

分分鐘樓主條友有正印
唔係見到老母點會咁驚青

分分鐘樓主條仔有正印
唔係見到老母點會咁驚青

個閪俾人屌過未，屌過就多數係咁

有冇諗過佢本身有女朋友

我個個一開始都係咁 真係要教仔咁教
如果佢少少都唔肯做就算啦
根本你要既野佢比唔到

又唔答扑左未

成日覺得呢啲男仔都肯要既女仔一定係好女仔

仆街先會有女

sorry

問巴絲們

樓主男朋友呢類行為 同出軌 邊個仆街d

你地一齊左幾耐先？
如果一齊左個幾兩個月，有啲人就唔想咁快俾人知
想穩定先公開
係感情未穩定太快公開，身邊太多閒言閒語好麻煩

咁到底係為咗儲火
定真心想聯絡
成日見人哋話乜嘢snapchat儲火
真係好戇鳩
係咪無咗啲火就啫係唔再係朋友

不要說了

呢個世界有好多人好天真未入世

未

我愛壞男孩

好啦原諒你啦

半年多啲
我甚至冇喺佢啲社交媒體出現過

加油

同佢斷過幾次啦 都冇乜嘢
不過佢儲開就有舖癮

從來冇唔識
只有肯唔肯
佢連去學都唔肯
都唔撚係男人
我初戀男友肯上網學
Ps 絲打

我以為係我開post
我同男朋友係app識 一齊左3個幾月
從來都無聽過佢提過佢既朋友
有講早晨晚安 出街有主動拖手
但從來無傾過電話 一星期見一次 唔會weekend 去邊
而家3個月 完全無經歷過熱戀期
成日會諗我係唔係第三者

佢係咪邊儲火邊儲女朋友

其實你地女仔想你另一半點關心佢
有無實際例子

所以你話女仔係咪犯賤

我都係開完post先知原來好多人都係咁
其實我地係咪share緊同一個男朋友

我想講佢本身就同好多女仔儲緊
二百幾三百幾都有
有試過想霸地盤迫佢斷佢地火
但係佢話朋友嚟
儲咗好耐唔斷得
斷咗會俾人殺
講真我又唔係介意snapchat呢啲儲火的事
不過佢要求我唔介意嘅同時佢可唔可以對其他女仔畫清楚條界線？

咁多女仔fd都話唔識浪漫
大毒梟唔識同異性相處就話姐 呢件擺明player騎牛搵馬啦虧你仲信佢

佢同你分享啲野嘅時候 可以問多一兩句 例如 send野食黎 咪話 係咪放飯 幾時收工啊之類
或者 平時講下自己日常 又順便問下佢今日點
女仔就係鍾意分享自己嘅事比另一半知
總之俾佢講多一兩句 你嘅煩惱會少好多

你男朋友好似我Ex 唔講Snapchat 以為同一個人

起碼每日都會講下嘢 幾冇內容都吹下水
有機會間唔時接下放工送下返屋企
介紹下佢俾最熟嘅朋友識
有陣時大男人啲 要話哂事咁命令佢聽哂你講
製造下小驚喜 例如話扮喺街上面撞到佢其實專登搵佢 又例如寫下小字條告白收喺佢銀包又或者信箱
又或者send一張低b樣嘅自拍俾佢
又或者send幾句假到嘔甜到漏嘅說話俾佢
對我嚟講任何一樣都好夠 我唔知所謂嘅港女係唔係咁拜金鍾意物質上嘅滿足 但係我呢 咁就夠喇

你係佢初戀？點散

留名 女朋友都係咁

當局者迷啊

有時會諗係唔係應該及早放手呢
但係同佢一齊嘅時間真係好舒服
好多時就算大家唔講嘢都唔會覺得尷尬

Exact7ly 同感啊絲打 所以我唔捨得散

做足咁濟 但就比人話太好
好難捉摸呀.jpg

你唔好ff自己係佢女朋友
你根本唔係
醒下啦好嗎
我係你就趁早斬纜

可惜你太善良
人夾人咖啫

咁就抵撚你死啦

但樓主你諗下喎
你男朋友點解可以同其他女仔咁多話題先咁多火先
啫係佢係肯講嘢，亦都有嘢講
但唔肯同你講
如果好似另一位絲打咁
呢個係佢哋嘅相處方式
咁當然無問題
不過樓主個情況絕對唔係正常
而且你好大機會唔係正印

好大機會一陣又會比你話太好人無feel
又話鐘意壞男孩 又話"大男人啲 要話哂事咁命令佢聽哂你講"

一齊左2年
到依家既感情都好好
每晚都會講電話
但唔係話一定要咁做
而係真係成日掛住對方

我都係
日日都講唔停
成日一得閒就會搵對方

唔明

即係呢 你個d野係壞男孩唔會點做
但你又話鐘意壞男孩

我連佢facebook都冇
其實我係咪第三者

我都想另一半搵我搵多啲 好羨慕

有無咁多野講呀

咁都要攞個平衡嘅 我係另一個極端

我都係一齊咗好耐
我細佬問起先有

我問極佢都唔肯比
佢話要私人空間 咁咪算囉

哇 咁就怪啲 我同男朋友係頭幾個月唔公開住 怕人閒言閒語影響感情
不過佢會唔會有咩苦衷

你係愛佢就唔會要求佢氹你啦

facebook都唔比 就真係好怪

其實都要睇對方係乜嘢性格
我男朋友份人比較冷淡
但愛起上嚟好認真
同埋我本身性格比較熱情同痴身
令佢覺得愛要用行動表達
所以佢一得閒就陪我
同埋日日返工放工都傾電話

但公開同埋add facebook/follow ig係兩回事
add咗follow咗唔等於要公開㗎嘛
無乜嘢唔見得人點解唔add得

想扑野啫
你ok既 咪繼續囉

咁樓主又唔係要求送禮物包接送
想男朋友關心下熱情少少啫

你feel唔feel到佢愛你？
呢D野無得昆人，望下對眼就FEEL到，呢個係女人天賦。

我有男朋友Facebook 但佢Facebook hidden哂d野

我以為只係唔po相 add都唔得好令人懷疑
有咩唔見得光呀 定係一直都有第條女 樓主做左人第三者

以為同緊你地share男朋友
你地講既好多都中

唔公開既話 大家ok咪得
但係add都唔得肯定有問題
可能連第三者都唔係
只係兵/sp

點忍呀大佬
我同我男朋友whatsapp冇嘢講都會死都keep住send emoji架喎 點樣可以接受到除咗snapchat零溝通
見到都覺得辛苦

Feel到愈嚟愈愛
但近排係少咗

仲要snapchat只限群send同story嗰啲

我同你經歷一樣

係
咪突然有日話覺得自己唔需要女朋友都ok
反正本身之前都無

我同自己講睇定d先 唔好亂諗野

好驚佢真係有第三者

不如你試下主動改聯絡方式
用whatsapp或者line
等自己同佢啲女性朋友有分別
要區分到朋友同女朋友

我地有用一個叫between嘅情侶聊天app但係佢成日藍剔我或者嗯哦我
懷疑我係兵？？

hea到咁
一係你試下提出見佢啲兄弟朋友
睇下佢會點做或者畀乜嘢反應
如果會推搪就真係兵

試吓坦白啦 當然唔係叫你講埋我覺得自己係兵係第三者
純粹係分享一吓你嘅內心感受 等佢feel到你可能唔太鍾意呢種相處模式 又或者講完之後係可以再令段感情升溫嘅方法呢

試過叫幾次
佢都係話成班男人怕我悶 又怕尷尬又li又路

決定陣間見佢

Mola mola
咁等佢放工
畀佢啲同事朋友見到你一面又得唔得
無人知你身份真係太危險

等你上水報告
祝你順利

絲打約咗幾時見

加油 祝你好運

快喇等緊佢

加油呀
趁而家組織下自己想講嘅嘢先
同埋盡量冷靜啲
唔好太激動或者喊

勁緊張
諗唔到點開場好
好怕自己心軟

唔好心軟呀
真係唔對路嘅
早走早著

一開始就認真mode啦
輕鬆開場
佢之後會當你講笑

第一句就問佢有冇當我係女朋友好似太chur

撞到阿媽要即刻走.... 真係笑咗

屌你地兩個人拍拖做咩要第三者話你知正唔正常呀,呢啲野邊有答案,又唔係要考試,開心咪繼續唔開心咪散囉

而家見咗未

冇追post, 但傾呢啲嘢嘅建議搵個地方坐低慢慢傾
你一句ban埋去你想佢點答你? 你想搵交嗌另計

見完了
一見就心軟了
然後佢話咩真係好忙
又話如果佢收埋第二個 咁我俾綠帽佢戴佢都同樣唔會知
之類之類
傾完都得不出結論

用大粒啲嘅膠
啫係形式無改啦

通常話完佢幾日佢都會主動搵我
之後又慢慢地唔搵

我可以好肯定同你講
佢有好多個女朋友/flirt 嘅對象
唔止你一個
你可以選擇繼續信佢
但最後你一定會受重傷

利申 過來人

其實如果你覺得冇安全感真係好難行落去
起碼要令佢明白你有咩唔開心
或者你嘗試了解吓佢忙啲咩
有時候男人都需要一個依靠
要令佢覺得佢自己有難題嘅時候都可以同你分享

不過前提係佢出面冇其他女人⋯
由佢啲朋友開始打探下？

香港人有邊個唔忙架 忙唔使食飯唔使沖涼唔使訓教
大佬依家唔係叫你秒回 要不停傾計喎 搭緊車講兩句都得掛？ snapchat唔見佢話忙跟住唔send
絲打你自己諗清楚佢啦 點行落去呀

真係有啲咁嘅人㗎
話自己女朋友低胸比人睇冇問題
女朋友差啲比人錫仲問有冇french kiss
分手前仲send啲咁嘅野比我
最尾嗰句寸到 好似係我唔講道理嗰咁

正常會帶你見佢佢朋友，比屋企人知架喎🤔

傻嘅都睇得出佢完全唔care你 點解你兩個當初會一齊，邊個主動

正常識唔耐一齊應該熱戀耐啲嫁啵 同埋會想成日搵對方 當你唔鍾意傾電話喇 都會成日wtsapp啦
佢會唔會當你水泡咋

我女朋友可以成個禮拜唔搵人 唔知係咪佢性格問題

你係咪太易愛上一個人 聽你所講 依種人唔應該係你考慮range 點解要將自己拉到咁低
諗下依個人值唔值得你愛

唔搵你啫

冇共同朋友
但係佢琴日話遲啲會介紹我識

曖昧嗰時最熱戀
佢打緊波都會開住skype俾我睇

我又真係好易對人有好感
但係愛上咗就唔care咩條件咖啦 我諗

頂 佢做出黎嘅野都會令人懷疑 我都分唔到到底係真係帽事/性格問題/攝時間定係咩

咁你自己就要考慮你依種性格 值唔值得付出

你想要咩人 果種人就係你面前
如果當初你要求高d 就無今日
我唔係叫你提高目標
係叫你係提高目標同 現在你依種性格 做取捨
如果你選擇保持現況 你就唔應該抱怨現在

之前個ex對我好冷淡 熱戀期幾日都冇 明明拖緊手見到識嘅人即刻彈開幾呎，佢比好多藉口又話老夫老妻好又話驚朋友知道會遠離佢，最後咪忍唔住分咗手。我問佢其實你係咪真係鍾意我，佢話係，只不過係唔夠鍾意。（分手一個月後同左我日本friend一齊 ）如果一個真心鍾意你嘅人，正常邏輯來講係唔會咁樣做，無謂再幫佢搵藉口啦，自己辛苦呀，可必可苦呢？

可能佢只當你係水泡

當初對我勁好 一開始大家鍾意大家就我主動
但佢知我要去外國讀書就冇show我
後尾我知佢唔show我就諗住放棄 冇乜覆佢
點知佢就主動 話唔想搞成咁
然後就比佢成功追到
一追到手就咁
所以我先話唔分手我仲係人嚟嘅

遲d
下次下次 下次大概可以

你信
介紹咗先講啦

你有無同佢上床？

冇啦 好彩冇 唔係我後悔一世

不如留tg俾我 想傾計

唔洗傷心，異地戀本來就難keep，十個有十一個帽事收場，去到外國搵個鬼仔好過，佢哋識拍拖，會俾到愛嘅感覺你

請問邊度可以搵你地呢啲女玩？咁多好男人，偏偏睇上最垃圾嗰班，係得既

樓豬話鐘意壞男人